玩開三國未玩過信長野望，值唔值得玩？

三國就好熟
信長未過連日本歷史人物邊個打邊個都唔熟
值唔值玩？

koei整信長一定有心機過三國志
不過你大約明個歷史會玩得投入好多

信長做得仔細啲，同埋真係密密打，三國代入感好啲，始終熟啲，但係隻game係信長做得好啲。
玩啦，唔錯架。

最新是大志傳？

信12,13,14 都好好玩

大志15最新，不過玩14啦

大志都係14黎

一係MAC版 一係PS4

total war shogun
有埋平源合戰 維新時代玩

11.2b好玩

蒼天綠我比較中意
因為有得玩忍者